如果揸車送物資可以點做

邊個位 交收 邊個位可以停車

好想幫下手

揸貨車唔該
順便留低架車

公司貨van 仔
唔可以留低架車
但真係好想幫手

邊區？留唔低車 請照送物資！！

現場朋友好需要！！有車可以車多啲去